逢星期六日罷消費

冇人提嘅？仲繼唔繼續？

好應該咁樣做啦

推

香港冇工業 全部都係炒炒買賣 完全單一經濟 你睇琴日垃圾波 講嚟講去都係零售影響 可以見到係幾重要

但唔好因為不本地消費而走去淘寶 益咗大陸人